有幾百隻狗扮勇武

一定要拆